分手感情台

分左手已經半年，但到宜家都未放得低
真係覺得自己好無用
有無師兄都入來分享下，想知點樣做到真係放低

廢材

太激動 係廢柴

唔好諗放下就會放下

我自己拖拉左2年上個月仲因爲佢而喊緊
我d朋友都話我好痴心一片 但係時候要醒啦
完左就係完左 佢唔會番黎
我係唔盡力挽回唔會死心既痴線佬
結果係 佢block左我 同埋叫我唔好再煩佢 唔好再攪佢
其實成件事攪到我係好痴漢 但我放棄曬樽鹽都係因為佢

最近先諗開少少 其實我真係唔係無左佢唔得
慢慢知道點先叫愛自己多d 以前全心全意向住佢
想無時無刻都痴住佢 除左安全感之外 我知我想要陪伴
呢個係屋企人成日都俾唔到我既野黎
呢段感情 我只係好唔捨得 好可惜
但人好似成日都要錯過左先學精

依家我主要就係集中番係生活度 自己想去邊就去邊
想食咩就食咩 我以前唔想自己一個人行動 因為怕寂寞
但依家覺得 想出去咪去囉 唔一定搵人陪 又要夾時間
好多野想學就去報 好多野想試就去試 充實d自己
我失戀期間 學左樂器 同另一種語言 亦開始plan自己既將來
同埋我真係搵多左好多中同 發現佢地都係會陪我
呢d就係友誼 會屌醒我 同聽我呻
屌 我講咁多廢話就係 多d俾自己話事 隨心所欲

重點 我依家行番出黎 唔想成日死氣沉沉 日日喊苦喊忽
我知道 係時候 做更好既自己
佢都唔會想見到你咁頹 始終叫做愛過
同埋 我開始... 期待下一個女朋友
我唔急 只係想 剛剛好 有個「好時晨」
唔會再係「下一位前度」

同師兄經歷好似
我都覺得宜家自己係幾痴漢，晚晚都喊，明明對方已經block左我但都係會忍唔住想搵佢（咩途徑都試過曬）。
我都想自己快啲好似你一樣行番出來，放過自己。
但我都知可能都需要啲時間，慢慢來啦

好欣賞Ching嘅態度 我失戀都係咁渡過 總會變好㗎

可以諗起佢 但唔好過多諗太多好傷身心
我個時係狂搵野學distract自己 個時充實自己都係為左
諗住佢會同番我一齊 個時令我堅持到去學 有個目標
事實係 見左最後一次 佢話無可能架啦
我就成日都好頹廢 大時大節特別易喊
個個都sweet緊個陣 我就只可以睇番d相 係度喊

我係俾人block左 再用分身ac搵佢 我真係好煩

慢慢啦Ching 俾個deadline自己 一年夠啦
唔好俾呢份悲傷蔓延咁多耐 我咁樣傷心左2年
我覺得 浪費緊好多時間 男人一樣青春有限 要諗下將來
同埋見到鏡入面喊緊既自己 真係...
我都接受唔到自己因爲佢傷心到咁既樣 咁肉酸 咁頹廢
做人好似就係要學識面對 人有悲歡離合
如果要番黎一早番左

要放低 認真既話
首先 自己要下決心 走出黎
其次 唔好再諗有機會一齊番 無架啦
第三 真係要令自己有成長 唔單止學野充實自己
仲要反思係呢段關係既自己衰咩 自己依家要改左佢
先可以下一個女朋友 長長久久

其實因為佢喊得肉酸ok啊
但係成日喊到咁 我覺得自己真係夠啦
唔想再咁樣過生活 好似一個無靈魂既人咁
無左佢 絕對唔係等於無左自己
佢既離開 唔一定係你唔夠好
只係無咁愛 接受同包容既程度都少左
又見到大家咁多咁多既缺點
磨擦多左 又無成功解決過 就係咁既下場
溝通真係一門好深既學問

岩。其實都好彩有呢段經歷，令自己成熟左。宜家會嘗試去做自己以前唔敢做，未做過既嘢。我都希望自己一年內可以行番出來，多謝你既分享。無唸過係度可以聽到你呢一番說話，好少人同我講過。身邊既朋友淨係識屌我（為我好），叫我放手。但佢地唔明我已經陷得好深好深，其實靠自己真係好難行出來。
順帶一句，祝ching 早日出pool，快啲搵番個適合自己既下任。

我地都係愛緊一個已經唔愛自己既人所以我明你
明知個事實 仲要諗咁多
Ex都block左你 屌埋你唔好煩 我仲可以成日抱有希望
所以自己只會無限loop住傷心
唔好俾假希望自己
唔好覺得就自己 再無機會搵到一個好既女仔
我地可能都係過份理想化左佢地
凈係focus 諗佢地好既野
大家一齊加油 ！
Btw 寧缺勿濫
我好想好想好想 同下一個行到尾啊！！！

其實自己一個更好
真係寧缺勿濫

放唔低

我都半年了，呢半年過得好頹。

我都分手半年啦，ex突然wts話分手，一個月都唔夠就同個識咗兩個月既男人一齊，初初分手推晒責任俾我，搞到我覺得自己係呢段感情裡面做得唔夠好，但我只係初戀咩都唔識，我有同佢講過有問題要拎出黎傾，可惜佢已經變心，同個大佢十幾年既男人一齊，移情別戀，佢絕到咩都block晒我，我都知唔會再見到佢，好傷心。覺得自己咁用心去維繫呢段感情，佢可以咁輕易就背叛，咁快有下一段感情，無尊重過我同佢呢段感情。

唯有盡量搵下其他有意義嘅嘢做下，
個焦點無咁FOCUS(或者FOCUS自己變得更好上面)
咁樣慢慢去放低。

一係就絕啲，所有相關嘅嘢都掉晒佢，唔好俾自己有復合嘅假想。

然後就係期待下一段認真嘅關係。

當然就算做晒以上所有野，有時都會腦海想起大家相處嘅好，
依啲時候就要講俾自己聽，依啲嘢已經過去，要放開。
久而久之，就算諗返起都好，或者會有嘆息，或者可能感到遺憾，
但你都會越黎越覺得放得開。
過去就算幾好都好，都唔及依家經歷嘅實在。

分手真係好傷

呢度波台大把感情問題高手